出生喺藍絲家庭真係好無力

望住前線手足俾狗拉俾狗打，自己乜嘢都做唔撚到屋企藍絲又唔俾我去任何集會，因為我一去就一定無屋企住。我知道唔出嚟就算點關注都好都係無用，但係我都想知道有無啲咩係我可以做多少少幫到出去既你地，都幫到我地贏呢一場抗爭

真係成晚都訓唔着

我都係

望住手足俾狗打真係好辛苦好無力。。

無藉口！罷工

Twitter鍵戰需要你
平時仲可以用1823舉報下

做你能力內既事
文宣

幫手搞吓連儂牆
另外近排好多藍轉黃
平心靜氣有冇得傾吓
多一個已經多好多

呢個一定，只係想知道罷工罷課之外有無嘢我地可以做更多

冇，你可以坐享其成

幫手share 多d 資料出去 俾父母睇下 盡做

Back up你相熟嘅前線手足？

其實老母見到狗打人已經黃黃地，但係老豆先係一家之主又大男人，我地根本都溝通唔到淨係識用踢我出門口威脅我

呢個都有，我都唔想見到前線俾狗拉。不過文宣方面我除左cap圖周圍po之外就唔知要做咩，樓上有巴打提議twitter我試下po多少少。

大男人要面咁好難用溝通去化解
播多啲非TVB既訊息
等佢慢慢睇清楚真相

建議唔好表達意見
咁會令佢覺得你教緊佢

純粹播
要相信除左黑警之外
人係有良知

深藍家庭

一齊加油

多謝你啊巴打我會試下，希望有一日我可以同你地一齊企出嚟

直情街都唔俾出?

咁相比之下雖然我屋企都係cctvb洗咗腦，至少佢哋仲係wfc果隻

負責埋身後事？

網絡統戰都需要人才呀

係啊，如果唔係我都可以呃佢話出去玩然後過嚟

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

未自立 唔好同屋企人反面
比佢更藍

唔好急 唔好大聲
慢慢溝通
始終你係佢地個仔

控制你只係唔想你"變壞"
只要佢地明白咁樣唔係變壞就得

有啲嘢唔做
會後悔一世